全球大學就業能力科大排16 理大首登150強

留名睇恆大下年上榜

恒大位居世界性能力榜首位

香港今年繼續有四間大學入圍全球前一百五十強，以科大排名最高；香港大學較去年跳升八位至排名六十三；中文大學下跌六位至排名八十八；理工大學今年首次打入排名榜，排一百三十七位；而過往四年均有上榜的城市大學今年則未獲排名。

科大當之無愧成為全港第一職業訓練所/勞工訓練所
每年一車車DSE雞入科大做狗 每年又一車車勞工離開科大繼續做狗

吾城打手去哂邊？

吾城全球國際視野排名第一 不屑垃圾排名

UST > HKU
唔明點解狀元入UST唔入HKU，收分HKU又高過UST。

係因為收分高
D狀元覺得拎住35分就要入返科3x分先入到既 -> 狀元入黎入去都係GBus/MBBS/QFin/BBA Law -> 下年再loop

係肯定？
當支那印度冇到

但係高分嘅就業能力低過人

一黎入醫管局應該係冇計
篇文話訪問“七千名負責招聘的管理人員及國際公司的管理層”
二黎科大有EMBA應該加到分
三黎可能係香港學生既工作能力同考試能力冇直接關係

理工大學今年首次打入排名榜，排一百三十七位；而過往四年均有上榜的城市大學今年則未獲排名。

今年俾少咗錢，d錢用係R其他U玩合作，推高國際視野